有無人覺得坐火車 停站時成日都望唔到出面係咩站

嗯